老豆幻想女友追殺佢。

我爸有早發性認知障礙，份人本身都係偏固執，有次佢發夢夢見我女友追殺佢就當真，周圍講我女朋係衰人。有咩辦法可以感化到或者可以改變到？

你條女追住你老豆黎含

希望你條女都追住你老豆尼含

我都想有女

Sorry Ching 中左你傷痕

都？即係你條女已經幫你老豆含過？